
2011-04-21T13:51:0Z
kultur-sanat
Karadeniz müziğinin özünü bozmadan çağdaş, evrensel dokunuşlarla yeni bir soluk katan ENTU, bu akşam Jolly Joker Balans sahnesinde sevenlerine unutulmaz bir gece yaşatmaya hazırlanıyor. Hemşince KARŞI anlamına gelen ENTU, müziğiyle sizi bulunduğunuz yerden alıp, Karadeniz'in hırçın, çalkantılı denizine götürürken, bir yandan da bir halkın ayrımsız müzik ortaklığına şahit olacaksınız. Karadeniz yerel ezgilerini rock, reggae ve doğu formları ile harmanlanarak sahneleyen grup ile farklı, Karadeniz gibi coşkulu bir akşam geçirmek isterseniz 21 Nisan 2011 Perşembe saat 22.00'de Jolly Joker Balans'ta gerçekleşecek etkinlik için yerinizi bir an önce ayırtın. SERÜVEN Aytek; Karadeniz'i hiç görmemiş bir Karadeniz'li. 11 yıldır gitar çalan Aytek, daha önce de rock müzik yapıyordu. Vokal yaptığını duyanlar, üzerinden alkışlarını esirgemesin, Amin!! İrfan her ezgiyi kemençeyle uzlaştırabilmeyi iyi biliyor. Doğanın müziğe ve kemençeye armağanıdır. Yunus Emre'yi davul çalarken görmeniz gerek. Aniden bir masal kahramanına dönüşmesinden korkuyoruz. Şuan müzik çalışmalarınabandoda devam etmekte :) Aycan küçükken darbuka çalarmış, o kadar büyümüş ki şimdi tulum çalıyor. Gökhan grubun profesörü desek yeridir. Okullu müzisyenlerden. 7 yıl klasik gitar çalan Gökhan, şimdi şapkası ve Bass Gitarıyla ENTU'da. Harun "Hemşin Prensi" olduğu yolundaki rivayet anarşist tutumuyla başka bir boyut kazandı. Kazım Koyuncu ile başladığı müzik serüveni ENTU ile devam ediyor. Tarih: 21 Nisan 2011 Perşembe Yer: Jolly Joker Balans - Balo Sokak No:22 Beyoğlu Kapı Açılış: 21.00 Konser Başlangıç: 22.00 Normal Bilet: 25 tl (Biletix: 28.50 tl) VIP: 56 tl 9 81 9 0
